【突發】日本遵從美國制裁令 促與美營運的當地銀行凍結林鄭在日戶口

《南華早報》報道，日本政府也遵守美國的制裁指令，要求有與美國營運的日本銀行，凍結林鄭在日本的戶口、或不批准林鄭在日本開設戶口，日本立憲民主黨眾議員松原仁（Jin Matsubara）指，相信此舉會惹怒中國共產黨，又指今次的制裁安排也涵蓋其他10位8月時被美國制裁的中港官員。

日本政府是在本周二回應支持港獨的國會議員松原仁書面問題時披露此事。根據報道，這個做法將會令林鄭月娥在日本的任何交易，也不被允許。

或令林鄭日本置業亦有困難 料涵蓋其餘10位中港官員
松原仁指，即使林鄭有關的交易非於美國的司法管轄區，日本的銀行也不應為她處理，這甚至乎令相關人士在日本置業也有困難。他又指，今次的制裁安排也涵蓋其他10位8月時被美國制裁的中港官員，相信此舉會令中國共產黨的黨員會把資產撤離日本。

據報，日本政府的聲明指出：「日本政府要求擁有海外辦事處的日本財務機構，考慮（美國）的制裁法律和規管。」，但聲明並沒有提及到日本旅遊的限制。

松原仁指出，大部份日本人也相當同情追求民主的香港人，認為日本政府應幫助港人，公開批評中共。

禁晒所有港共官員同家屬入境

原來柒婆靜雞雞整日本ac,真係唔要得

日本幾時又跟機去制裁班香港狗官

柒婆 你都有今日了

點解林奠要日本置業

點解唔係大灣區置業

傻，中共先唔會

日本犯了香港港區國安法

漢奸

幾萬隻賤畜幾時去日本嚴正執法？

哎唷哎唷哎唷唷，慘咯無陰公

亞洲人唔撐亞洲人
我地中國要輸了

林鄭冇得去日本慘過死

玩手機呀嗱

邊個國家既銀行只要用美金結算就要跟ga la
講到要另外instruct銀行咁

林奠： 我唔去日本

柒婆唔嚮往去日本

禁埋三萬隻狗呀唔該
到時班狗反咬狗主都似

日本都黎料

唔知英國澳洲會唔會呢

竟然開咗日本銀行戶口?

幾乎所有親中派都崇日
你睇下班奴才放假最鍾意去日本旅行浸溫泉

賤穴蛾做乜用外國勢力嘅銀行

李胃鯨子

林鄭老公好似好鍾意睇日本動漫。慘了

搬起石頭砸自己的腳

正

港共：日本犯港區國安法

鄭月娥表示唔會懼怕依啲所謂嘅制裁，亦無興趣喺日本置業同埋旅遊，國家咁大，返大陸都有排玩

咁慘慘俾人踢爆咗，使唔使出嚟回應下？

做咩要係日本開？ 係中國開唔得咩？

政府發言人
---------------
我無錯
---------------
完

反而英國仲未有消息

又話將啲錢擺曬喺屋企

皇軍當年殺咁多中國人仲用日本銀行
唔係漢奸係咩?

但我有買日本樓

支持抵制返日本AV報復

嘩！做日本鬼子嘅走狗
做漢奸無好下場

正常係要跟 唔洗出聲要即刻做野
除非你唔用美金結算

字面意思上唔似係放左資產係日本
只係日本會跟制裁做嘢

用中資銀行啦

禁止香港公務員去日本

喺崇優

中銀都唔要佢

慘了 以後唔比中國人入境日本

好耐冇見呢句

漢奸！！！！！！中國人點解可以無恥到擁有日本資產！！！！
三年零八個月嘅仇恨呢？
中華民族嘅偉大復興呢？

支那: 罷買日貨~

無所謂啦，反正佢年紀又唔細，仲有幾多年啫，唔去咪咪唔去囉

和服

半準直樹係時候做野

兩個仔都禁

應該就唔會激親共產黨，佢地本身都唔當柒婆係d乜

美英歐睇得咁緊, 佢以為日本唔會做嘢.

7婆：我唔希罕！

根據政府嘅檔案
林鄭係無擁有任何物業 包括本地或海外
即係佢係揸Cash 離岸戶口

冇得上dmm

都係因為周庭打日本戰線大成功

av都冇得睇了

可能上次去日本開咗戶口, 今次除了現金, 可能過了錢去日本戶口, 諗住唔會比人CHECK到, 同埋唔會制裁....

日本政府也遵守美國的制裁指令，要求有與美國營運的日本銀行，凍結林鄭在日本的戶口、或不批准林鄭在日本開設戶口
呢段野怪怪地點名林鄭 暗示緊條友係日本有離岸戶口?

只要某間機構銀行同被制裁n人有往
都會受二次制裁影響
所以係全球通行

香港人比較少有日本資產
英澳加如果有magnitsky act形式既制裁
會更對準佢地依班人 包括啱啱個14位副委員長 事前應該無諗過會上身 走資都走唔切

當年日本侵支 係咪唔記得咗！ ！

所以班支佬咪放班紫驚黨黎香港囉

誅九族

林鄭滿手鮮血，全世界有良知國家都唔歡迎一個殺人犯，將香港人生命排外，水深火熱都要搞明日大嶼的垃圾

有咩慘得過有錢冇得用 一步一步比人限制

推

唔係
日本應該只係declare佢會跟從美國既制裁政策
香港人事實上好難開日本戶口

日本終極制裁:唔放周庭就禁止親共派黎日本

咁咪冇得入境日本

日本都跟機 英國歐洲呢？

老實講我覺得日本制裁威力分分鐘仲勁過美國
禁止狗隻入境已經會見到離婚個案急速上升

日本

又話用現金

柒婆次次講完大話都係會即刻比人踢爆

日出國仲慢過人...

漢奸行為黎喎

Good job

日本大帝國

Yeah!!!!

歐洲走資過日本
咁中國班狗官分分鐘日本都有
日本政府好野

走私茶餐廳華記呀叔，你敢唔敢去日本呀

一定要禁三萬狗

中有其他官 永遠留係大灣區 或者去非洲旅行

學區諾軒咁講，港苦呢幾年同日本駐港領事好friend，打通晒人脈，點知比條惡法一野KO

冇得去睇櫻
家破人亡上緊律師樓簽字

柒婆: 我驚閪咩~

藍屍以後唔去日本玩啦

去到日本都有戶口
呢個係咩人黎

柒婆仲有邊到可以去

幾時以間諜法逮捕華記正能樣

周庭既功勞

去武漢睇囉

正漢姦！

返珠海沉

似乎聯合開波了

去唔到日本咪上去大灣區日本囉
差唔多啫

禁止黑警入境就正

禁入境pls

Push

林鄭：我每個月都出現金糧

問邊個出糧俾佢 出糧俾佢個個都要制裁

唔好啦
佢係香港人都會記得嘅x家x特首嚟

禁埋黑警老婆仔女

禁港人去日本就好似世界末日咁

用現金票，無名

佢不是日本人，又不是商務，又不是學生，點可以有日本戶口？

咁能醒識去日本開戶口

無分別 結果都係一樣
仲有呢度連登黎 你唱反調即係PR 5毛

狡兔三窟。

去巴基斯坦，非洲都可能仲開倒

如果唔比三萬及其家屬入境日本, 應該會好多家庭糾紛 ..

禁佢地去日本旅行

最有用

制裁啦

各國應該禁止埋佢地入境

竟然敢喺日本開戶口，係咪忘記日軍侵華嘅歷史

說好的現金在家呢？

好少會用日本金融服務, 佢地太別樹一格
但限制旅遊入境就應該有用, 連轉機都唔比你

好似嗰邊有傾過
但係技術上identify唔到佢哋

兩邊都鬥凍結...

好人好姐開咩日本戶口死漢奸

五眼，快跟

身為一個藍絲, 對住呢班東洋狗真係忍無可忍, 決定以後唔去日本旅行

d銀行係咪未跟機所以先俾人催？
話晒都宣佈左咁耐

講大話多啦🤥

好似十幾年前咁要visa，公司信

林奠幾時出黎bingo式回應
唔嚮往日本

變咗旅遊國家就好難行返呢條路
同埋學生就會冇得去
一係就要佢哋出示父母嘅工作證明

鯨子

啱啊，出晒工作證明最好

我覺得係佢有香港嘅MUFJ/三井/みずほ有戶口嘅機會比較大，雖然呢堆行都係做日資公司客/架仔開離岸香港戶口多

支那狗邊會去大日本帝國開戶口呀？

留名等睇將段野由英國改做日本就當出左新新聞稿

「過去英國日本在殖民統治時期，沒有給過香港民主，今天英國日本也沒有資格當判官。中方敦促英方日方摒棄殖民主義思想，收起虛偽和雙重標準，停止干涉別國內政，早日回歸國際法和國際關係基本準則的正道。」

好嬲好嬲他媽的日本鬼子侵華漢奸林鄭竟然有日本戶口

最令我失望竟然有漢奸好嬲好嬲

唔使嘅
入境條例話要申報同抽查
航空公司就會幫你手查

要求有與美國營運的日本銀行，凍結林鄭在日本的戶口、或不批准林鄭在日本開設戶口

其實都冇話林奠有日本戶口, 只係話有就要閂, 未有就唔會開

制裁唔俾睇日本AV

應該係竟然開到
佢唔係住民點解會開到銀行戶口既

可以係日資行開離岸?

非日本國民好難係日本銀行開到戶口
求教

用現金票都要捉出黎查邊個開票

屋企人呢？

屋企人願意犧牲掛

十幾萬快上水党員及其直系家屬

放D錢喺日本係咪做漢奸?

唔俾去日本分分鐘比禁用銀行戶口更入肉

禁狗最實際，睇吓係咪仲係有人唔做揀做狗，係就真係偉大

已現兜兜放喺屋企，你哋可以爆格了